連登咁多股神 真係令到小妹我好自卑

個個都係股神 賺百幾萬

個市事但買幾隻都贏啦

愈來愈多財自、賺幾多你問我答

痴撚線呢排見返啲人個個都一年五倍十倍

樓豬你自卑原因會唔會係一身豬肉味

小你老母妹咩

有條友all in 買Tesla crypto 賭錢，當左自己股神

贏左錢咪股神
輸左錢咪賭仔

係仲要開分身自己叫自己sir
好多痴線佬
佢仲係咁玩落去，好快一鋪清，成副身家放落最投機既野到

食啱連登仔最鍾意個d
1. 炒當炒股賺到錢
2. 賺得夠快，唔係廢老收息股
3. 屌鳩香港樓貴，賺夠移民

唔怪得玩股票咁多人輸錢
見過牛牛d五毛有隻股兩個月升左幾倍，自己高位買左，有三五7日升得1，2%就話升得慢、垃圾
我心諗呢d人最好輸到負資產

前之有個post問有幾多連登仔賺過50萬好似十分一都無

係佢地本金過千萬甚至上億，所以先賺到幾百萬

本多終勝

賭神

無咁多人輸曬學費輸身家
邊得黎咁易可以財自
梗係越多人落場越好

好想黎一獲勁大既跌幅 睇佢地數鎂

學豬扮人都賺到錢，買乜鳩股票

咁惡㗎 咁話人

咁你做咗有錢人未呀

其實係咪上年夠搏，跟大隊買到「優質」股，然後strong hold就得 我發現有人賺少少就換馬通賺唔多

但佢信念好強，2017年已經咁做，升咁多又唔放，其實好難